[law撚入] 有冇得向法庭申請禁鳩警隊嘅禁制令？

- 禁止警員蒙面
- 禁止拒絕出示委任證及警員編號
- 禁止使用喬裝警員(即係鬼)

申請到機會大唔大？點申請？係咪人人可以申請？

PPRB啲撚屌話咩佢地權力係市民賦予屌，咁我地有冇得拎返走？

推10

推9

推8

推7

推唔到都推

執法人員大撚晒

推6

1,3 無可能
2 好似JR 試緊

推5

推4

推3

推2

推

小弟不才，點解1 3 冇可能嘅？

有案例，話如果好難捉人，要用undercover 先拉到，就得。
亦都有案例話引人犯罪係唔得。用呢個打有機會，不過要證明無班popo undercover, 前線係唔會犯法。

1 警察好易解釋到話係行動需要, 而而家咁多起底行動, 蒙面更加易解釋.